人生的意義

之前好一大段時間覺得自己份工好無意義
自己對生活物質又無咩要求
興趣又無咩特別追求，人生無曬方向咁
一路都不時無病呻吟

依家諗番令到我仲有動力番工搵錢嘅
係屋企人同女朋友，
屋企人同女朋友都係死慳死抵果類人
用自己嘅努力帶俾佢地更好嘅生活係好有成功感

點解我唔一早啲明白，我依家人生最大
嘅意義就係為自己愛嘅人付出，
無病呻吟，無野搵野黎搞

告誡後人，珍惜身邊人啊